早晨

你做乜咁早起身

波波腸

男神

我好醜樣

有咩吃 想吃三文治

搞錯 咁訓覺算啦

叫護士姐姐呵你

對你已經好煩厭？

有頭髮邊個想做幟哥

會生得返晒 無問題的

巨腸

含我未

( ･᷄ὢ･᷅ )💉食藥啦

食完飯推一推